[長期討論] 工程界悲歌

工程撚快d入黎啦屌

留明。

Lm